今日遊行完 8點 18區再集結！

8點見
照返平時各區相約既地點
再次遍地開花

到時見

mon post狗入黎未

推呀

mon post 狗午安

Push 行完返屋企再開花

Afternoon Sir!

推

推推

午安狗賊
食飽生雞肉飯同飲左凍撚茶未
食飽快啲開
你地有狗糧出架

mon po狗猝死未

Mon post sir hi

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO

行完8pm 自己區見

不戀戰 be water

Push

事實係
講埋18區俾人班狗狗知你地都唔會搞得掂